暴動=48月 斬人=45月

全世界同我聽撚住，咪再號召出黎抗爭
全部變曬情操高尚，有目標有目的咁去做

示威=ON99，邊個再出黎示威我屌你老母

根本政府就一直同你講緊
傻仔先搞暴動
聰明人係直接搞鳩人
當你話有藍絲護體先45個月
暴動現場比人斷正用暴力，九撚成一定七年
暴動無人受傷都要 4-7年
既然係咁，係咪覺得暴動好撚唔抵deal
寧願打人幾野，判返一兩年
好似仲抵

有時趕時間，要跑
跟住撞到某d動物嘅家屬仆街
分分鐘坐都唔洗坐

Agger

危隊駕駛一定唔夠暴動坐得多

咁大家去斬人啦

到你斬人就終身傢啦，你估有45月俾你咁好？

咁起碼對得住自己個價值 乜都無做到就話你暴動坐幾年 定係斬人/用車撞死人坐幾年呀?

享受保齡球快感

唔死人點會終身? 死左人就叫有代價
而家被屈暴動坐幾年咩價值都無

雙刀劈友仲划算

做個高尚既人>掉雜物
法庭教會我們的事

撞死人=12個月

家住半山干德道的七旬翁，2018年3月載著妻子駕駛一輛Tesla私家車至銅鑼灣時代廣場地庫停車場的出口時，未有減速或停車，撞倒一名菲律賓籍男途人並將他推向路邊石壆，男途人頭部重傷送院後證實不治。涉事司機今早(21日)在區域法院承認一項危險駕駛引致他人死亡罪，被判監1年及停牌5年。

香港法治教你
暴動無傷人嚴重過斬人
香港法治教你
針對個人好過影響社會安寧
香港法治教你
邊個搞你就搞邊個

搵架車隊撚死幾件藍絲應該都係坐幾年

法治教你
在暗不要在明
著白衣不要著黑衣
情操高尚不要滿腔熱血

岩死掂死

以言入罪係因為已經知你地唔會再有人出黎反政府
和理非唔夠同出黎遊行 勇武派無新血無動員能力
到時對政府有威脅既只會係造反文章書籍等等
即係同而家支那你分別
國歌法只係一個起點
講野寫野對唔住共產黨你就要坐十年

一係變新疆 一係就獨立
立得二十三條可以即時宣布香港玩撚完

仲要無任何背景，不過候生九成九當你黃

高尚情操教學：

失業：因為暴動
兩把刀：一把鏟暴徒文宣，一把自衛
唔帶口罩：無預謀
含著口煙接近受害者，然後被推開：被挑釁
著草支那再返香港「自首」：願意承擔
記得向受害人道歉3次或以上：有悔意

記住你係藍絲先有得高尚情操

藍屍斬人先判45個月咋
手足斬人就判終身

45個月因為佢係藍絲打咗8折

你斬人就應該坐10年啦

推 根本就係

香港法治教你
身上有氣油彈,丫叉就坐一年,但係打鳩你想打既人都係坐一年or多少少
香港法治教你
只要唔關政治事,你極可能被輕判,就算係打人

Push

PUSH

暴動=48月 斬人=45月......
有D仲要無拉

高尚情操

傷人17入你終身or 10年都夠啦

畜意殺人再認罪先判誤殺坐2-3年

反民主派議員
紅底法官
立法會保安
休班狗
民政事務局
選管會

趕時間撞到人唔會傷人17掛

無人叫你著到成個黃屍咁去斬人

用車撞既話 應該一年有找

咁好似斬人化算d

揸大貨車 好似幾好

利伸 係GTA5入邊

現實千奇唔好甘做

咁居然四年 黎緊大批被告暴動罪的人大鑊了

告你咪告你 判你監咪判你監 唔會掛呢d說話等入去坐再慢慢諗

危隊駕駛致他人死亡都係max十年
而家真係好驚做bowling

唔好醉駕

揸白卡唔洗坐添

跟本D 靚仔都唔識諗咩應該做咩唔應該做, 成日戇鳩鳩比人打完仲要坐

個個拎刀就街都無事 被人讚

屌佢老母

法官教你抗爭

呢個司法係咪鼓勵人周街斬人

難怪啲廢老成日屌鬼話人做乜出黎抗爭
因為根本唔符合效益
藍屍斬到人就死
都係情操高尚

係咪你情操唔夠高尚
情操高尚既人洗撚坐10年呀

所以香港法治精神係睇動機，越自私判刑越輕 e.g. 藍絲斬人、警察強姦
越無私判刑越重 (公民抗命=暴動)

係針對個人好過針對政權

千祈唔好

而家判幾耐你話事咩？
個紅官話事

但係暴動連人都無傷都可以判4-7年
就算有傷,都唔係重傷
但係斬人斬到入ICU都係45個月
當你無金身,都有機係7年左右
但係又唔好亂斬人
一唔小心斬死人就唔係咁計

法官指點左條路 大家識做啦

咪傻 係睇立場
你試下黃斬人可能坐十年

大家仲係OMDB?
如果大家有目標既斬人, 其實我支持成個司法制度可以摺埋

但係你無傷過人都係4-7年喎

本身傷人既定罪就係少過暴動，睇得你應該小學雞嚟

樓主又引手足送頭好波

斬狗情操高尚

呢條藍屍撕完連儂牆
再推伯伯出馬路狂毆伯伯
再對制服佢既途人踢、抓同咬
伯伯訓左好耐醫院
如果有車 伯伯死左喇
但因為佢係藍屍
知唔知判左幾多日呀？
係14日咋

斬死班藍絲

法官依然出入平安

大家俾onQ 抖下啦

傷人17 最高刑罰 終生監禁
傷人19 最高刑罰 3年
暴動 最高刑罰 10年

支那律法係咁架喇
你上支那天安門大大聲屌習近平老母，告你策劃恐襲拉你去打靶都得

其實係向黑警掟遮，不是帶刀預備斬人，如果帶刀預備斬人還斬到那麼傷的都只是45個月，他為何48。
香港一定要光復，要釋放所有政治犯！

咁呀可能會告企圖謀殺 判終身

暴動現場？
只是政府說的。為何612是暴動？

做雙刀火雞啦

所以唔好亂斬人囉
公眾地方打鬥呢D無聊野
一年都唔知幾多單啦

藍絲斬人情操高尚

不能同意更多

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

有手足整合左510警甴行刑式襲擊記者及香港市民

幫手推上 Reddit, RT Twitter, Facebook, Instagram, Telegram 唔該

虐畜都係兩年，自已諗

唉送上Twitter等世界見識吓

知唔知點解仲有咁多廢柴去投考警隊 咁多藍屍出黎劈友 咁多紅官鳩罰 因為到而家仲未有一個黑警意外身亡 又有錢收 不知幾爽

再扮返藍絲 搞掂😂

支持 push依個

大量民建聯立法會議員住址，可供各位市民參閲。

1.李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

最緊要扮藍屍

其實有唔同，暴動在十幾廿年後，仍然攞到荷蘭水蓋，同可以做高官，斬人就一定無。

拎把刀插到人入ICU又係4年
掉磚掉唔中又係4年
LASER 又係2年

大家千奇唔好犯法
但可以諗下邊樣CP 值高D

一早話搞經濟抗爭先冇咁大風險

斬人好似有效率D

真，最抵係呢個。

其實香港法律真係on99
施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，這起縱火案導致入境處高級入境事務主任梁錦光被燒死，他其後被判決謀殺罪成，判處終身監禁，在2005年獲改判誤殺罪成，判刑減為監禁8年
都唔知乜春野判法嚟
嗰陣時唔關政治事啦

斬人目的係咩先

cls 師傅明白了

車死人最抵玩
1-2年搞掂

邊有暴動過狗都冇死過一隻

有錢佬啊嘛
法律面前 窮人含撚
法治面前 藍絲橫行

情境題 (只屬幻想情境 法律觀點討論)
情操高尚既撐政府藍絲斬敗壞警隊既賣冰警員
會判幾多年?

咁你係假定十幾廿年後香港唔會脫離共黨管治，咁抗乜鳩爭呀

嘩 考返個車牌先

睇黃定藍

2009年落馬洲車禍，是一宗發生於2009年1月23日農曆年廿八在香港新界落馬洲發生的嚴重交通意外。事件涉及一輛貨車與一輛新界的士迎頭相撞，造成的士上6人當場死亡。
律政司不滿原判刑期過輕，提出上訴，要求加刑。2011年1月12日，上訴法院拒絕律政司對被告的加刑要求，即維持監禁6年，但定下8年停牌期
窮撚都唔一定要含

push

雜總十年後已經八十幾歲，到時會點？一死就會內戰，因為無繼承人，就算到時有，其他人會服嗎，皇帝專政結果都係咁，歷史不斷重複。

地下化 以後無日程表 真正BE WATER

真係好撚好笑！無國家有咁既先例

推

孫中山100年前搞革命都要地下化，今時今日反共復港邊可能放上台面會無事

有意思

揸車撞死人都係2年

民主國家無咁既先例
不過係極權國家依個情況絕對唔係例外
最忌係極權國家後以為自己係民主國家走去信法治，死撚左都唔知咩事

香港人個個都高尚情操就啱架啦

呢個真
橫掂佢都鳩判架啦
小小事都變暴動罪

情操高尚
情操高尚
情操高尚
情操高尚
情操高尚

做個斬藍絲既藍絲

收到

如果原本想斬黃屍 唔小心斬錯藍友/警察哥哥
記住同個官認罪 話自己出發點係好 只不過落錯手斬錯人 想協助止暴制亂情操高尚
有悔意 肯認罪 你會覺得官會點判
利申：黃屍甲由死全家 我藍到發光點會錯手斬中自己人

agree

斬之前 大叫支持狗賊

推到樓主仆街杏家剷

Mon post狗係時候做野啦
升職靠今鋪

我係藍絲 我要斬人

黃絲斬藍絲一定唔會少過45個月

咁你幾時會去？ 睇表演

我好撚驚呀，有咩去問法官啦，我轉述架

推呢個 以後我直接打人 就算坐監都坐少d 仲有人讚我情操高尚

真係痴撚線 斬人判得仲輕過暴動 香港法治

做咩春呀你 閱讀理解0分？
樓主叫大家唔好暴動 要培養高尚情操咋

咪on9啦，藍絲斬人先45個月咋
陣間告嚴重傷人或者企圖謀殺，你賠比手足？用下腦先講野啦

我都覺得呢個判刑比出既意思係咁
斬人同堵路都係6年起，相比起來堵路幾咁唔抵

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

香港呢個法治社會好搞笑架，斬3個人都係45個月
係3個喎，1個拖3個落水

我無咁講呀，唔好屈我

連法官都笑9我哋
話喺知識分子見唔到呢份高尚情操
大家識做啦

其實都係。斬人都係45月，法庭係咪鼓勵斬人

深水埗個撞人的士佬點

咁你又幾時乜都唔做變暴動?等睇偉論

邊個出賣香港人都大獲了，可能比人斬能死。對住仆街只能更狠

法庭表示斬人抵啲

推 高尚情操

721831

人哋做完嘢有收錢架
大家識做啦

up

無差別咁斬囉
斬完個藍重傷再斬到個黃輕傷

梁天琦乜都無做都要6年幾，斬人仲會俾個官讚高尚情操

香港新法治

左膠：你當我透明架？

從影大頭既警示－正在走向錯誤方向

diu……又唔係放菠蘿，又冇殺過人

所謂暴動冇造成咩實質傷害都可以比斬人判得更重
但係藍絲先可以為所欲為“情操高尚”
黃絲斬就完全另一回事

四年都只係min pay，咁點解唔「借」多啲

你唔講邊個知你係手足
斬差佬只可以係政治理由

係唔係都暴動 咁我都係做激啲算

你敢斬人係告你企圖謀殺囉，你估仲告你傷人咩。

唔係冇例你睇，條藍屍中磚佢都可以控兩個人謀殺，一塊磚兩個人一齊掟咁。

法官大人睇唔到，總之告乜我就判乜。

法治喎，人人平等喎。

真

雖然唔覺得你會做
但咪撚水鳩其他人
傷人都可以終身

遲早出現
唔少手足出現精神創傷
呢d事只係時間問題
又斬唔到狗官 佢地真係wfc

原來暴動比斬人嚴重

其實多過三個人追住一個人斬，已經可以吿埋暴動

真係遲撚早嘅事
班垃圾高官同埋下邊個3萬隻跟尾垃圾狗睇路
個社會扭曲到咁嘅時候
唔洗旨意可以袋住份糧置身事外

On9我只係根據法庭案例分析，無鼓勵任何人做任何事

我愛國愛到專斬啲唔夠愛國嘅人

侮辱國歌，判36個月。

斬人判45個月，辱國歌判36個月。

集氣 等出發

true

人人自危，呢招幾好

講真，HIT AND RUN
捉撚到你咩
實行全民ASSASIN CREED

On9而家法庭擺明唔跟判例
自己柒仲好意思話人on9收皮啦

識玩

呢次真係要明刀明槍了